連登班唔好做軍師幾時會突個龜頭出黎屌鳩班台灣網民批鬥蔡依林?

應該要標籤佢地做台衛兵定P衛兵好呢?
你班柒頭皮仲唔快撚D攻台話佢地惡過共產黨?